所有男人都中意成日笑既女仔？

成日笑 好識social 容易親近
係咪無咩人中意好cool既女仔

少d

係 見到女仔笑 人都開心d

各花入各眼姐

係

睇下笑成點囉，唔通林鄭咁既樣你又鍾意咩

cool = 西面

笑既肥婆呢？

唔通扁堆個嘴會得人鍾意咩

成日笑 乜都笑 就係on9啦
但你對住佢笑 識欣賞佢既風趣就唔同喇心

要睇下邊種笑
係咪都要果啲叫on9 弱撚智

如果正常啲嘅，平易近人啲係真嘅

中意成日笑既靚既女仔

女仔笑就ok 架啦

香港人生存已經慘，香港男人仲成班二等公民咁，仲要食條友面色不如去死。

笑得靚
對眼都識笑就更加無敵

係鍾意笑既女仔
點都印象會好啲

係正嘅話閪面都正

係人都中意成日笑既人架啦 不論男女

你點分

你好cool

靚女閪面=冰山美人
正常女閪面=嬲嬲豬
醜婦閪面=最毒婦人心

要睇感受
如果我feel到佢本身係悲觀而又咁做嘅會加分
因為好多男仔係因憐生愛

不過如果佢平時都咁，我又覺得無乜嘢

條女成日唔知做咩笑 行行下街又笑
扑野個時又成日笑
問佢做咩笑 佢又話唔知
比佢激撚死

係

邊個中意cool女人

只有女會覺得cool既靚仔正

Cool既女人再靚都覺得有道牆

cool同笑都唔係重點 重點係靚唔靚

我中意 其實都係睇樣

鐘意成日笑既靚女

如果啲牙夠工整就會更加鍾意

鐘意d女
一頭西面
一頭微微笑番

那有女

要白定要工整？

Why not both

成日笑既女仔好可愛

成日笑同笑得甜真係會加分
你食甜嘢個人都開心啲啦 何況有女仔對住你笑

爆牙但係成日笑

好鍾意笑得甜嘅女仔

笑得甜=靚

唔係，有啲只係鐘意成日笑既男仔

睇人啦，識有個臭閪成日笑KK 放毒蛇，表面對你好，實際講是非講到天花龍鳳。

番工已經成日見D西口西面既西人, 點可能會想識個又係西口西面既女人

龍懷騫應該都多人鍾意

Catgirl都成日笑 點睇

係咪咁？

唔通鐘意日日閪面咩

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

成日笑既女仔感覺無咁煩

成日笑真係會多啲人主動同你傾計

傻笑同埋大笑兩回事搞清楚啲
笑到拆天嗰啲好撚煩

唔好大笑就得，
真係好嘈好高音，
但佢咁開心又唔好意思出聲...

駁吾刀

肥婆笑嗰陣啲肉會擠埋一齊
望到真係咩壓力煩惱都走晒

我講甜故都會加分？

唔係 我鐘意對我好cool既女

睇劇都知女人中意cool既男仔（靚仔）

同意
一棚靚嘅牙真係會加分

本身係悲觀而又咁做嘅會加分

你中意假人？

鍾意成日笑既靚女

笑到好似張寶兒咁

靚女就ok

exactly

因為黑面女拍拖時已惡頂，婚後會更難受

好怕的大笑姑婆個類

男人分到架咩

笑著笑著便哭了
聽落呢種女人好麻煩咁
見到都想掉頭走

我鐘意比女神閪面

m？

但香港人普遍比較冷漠

岩岩識個樣好cool 識落原來笑點好低
黎d先多人鐘意

扁嘴都幾可愛吖
前提有顏值

咁成日笑但講野唔似女仔呢？

識欣賞你，為你而笑既女仔最撚正

好難接近好cool既人

係囉講到尾都係睇樣
醜嘅笑vs靚嘅西面 同 一樣咁樣衰嘅笑vs唔笑
唔同玩法

成日笑出聲定就咁笑 兩樣野嚟

諗起張寶兒，佢條仔老豆就死都笑

唔好提啲衰野啦

本身做人都咁辛苦 邊個想成日對住班黑口黑面

中意成日喊既女仔

姐係你要微笑嗰種？

乜都笑出聲會覺得煩

嚇死人，講還講貼咩圖...

微笑就夠
成日大笑譁眾取寵嗰啲八婆 聽到心寒

首先，你要有值得人欣賞既點

有 靚仔

cooly牙嘅女仔笑會唔會好破滅？

鍾意？

除咗佢老公仲有邊個會中意

太on9 會唔同意

閪面格港女去邊都無運行。你中意做自己唔好怨無人緣

你中意假人？

靚女你就唔覺on9，係可愛

係笑得靚既女仔

望落去好cool
但相處起黎好玩得成日笑
笑得好靚
呢啲反差先正

不得不承認成日笑係吸引 ex都成日笑 但原來係交際花 所以以後唔會再同成日笑 乜撚都笑既女仔發展 9up下就算 太善良成日笑既女仔好危險

鍾意令到cool嘅女仔因為我而笑

屌笑咗

=靚女

算鳩啦你地班鳩屎文青 唔識接人待身就話自己天生點點點

你本身唔知咩

非常難你會想接近佢咩

你講到做自己喎
cool 唔代表無禮貌……

唉 上左心 所以真係切忌認真

咁又唔係純睇樣

因為笑係一個動作 係數幀嘅影片
普遍講靚唔靚 係硬照

有唔少人硬照唔好睇
但笑起上來的硬照好睇
而現場笑的表情變化很動人

例如 笑的時候先顯露臥蠶的人
個樣可以差好遠

臥蠶有咁重要？

好可愛

靚女cool好正 冰山美人feel

叫我？

扑野笑會唔會冇晒氣氛

Cool先正
笑起上嚟嗰種反差

唔通你會鍾意一個成日黑口黑面嘅女仔咩

臥蠶係極極極極極緊要：

如果天生無 都可以靠化妝畫出嚟
但始終唔係你忽肉（臥蠶係肌肉嚟；眼袋係脂肪）
所以無動態變化 會好生硬

一定要對耐d 就會知

如果女仔講甜故 埋得牙啦

喺我眼中同眼袋冇乜分別

差好遠

唔通要喊

Btw 我中意d成日黑面女仔笑 ☺️

涼風形

覺得你哋幾match

鐘意笑上黎見到好多牙既

要靚加笑

梗係啦
黑口黑面成個臭閪咁搵鬼要

TVB嗰個歌手？

我中意cool

成就感，日頭對人西面，夜晚屌佢個西

你點令到佢笑

點解會差咁遠！！！！有眼袋會唔會好d

點都中意既，成日水黑面黑點會有人鐘意

笑嘅肥婆>>>>>西面肥婆

睇樣姐，樣靚乜都鐘意

中意成日笑嘅靚女

更加要調教

Hmmmm
又唔係假
唔知你有無遇過一d悲觀人
係悲到你企係佢側邊，彷彿你自己個氣場都變咗佢咁

我講果個例子係就算你知個女仔明係咁嘅人，佢都用笑去遮住，唔想影響旁邊d人，呢d女仔真係會勾到一d男仔好奇心㗎

有冇臥蠶真係差天共地
但無對比你都唔知係咁緊要

笑唔係淨係用個口
臥蠶佔起碼3成

顏值你老母呀
前提要有樣 咪得

講梗我

前提係要真笑，同性格開朗既笑，真假男人係會分得到。

利申：公司有條八婆成日笑扮性格開朗，但一聽就知係假笑

笑緊既林嘉欣

She must have swept you off your feet years previously.

講嚟講去都係睇樣 笑得唔好睇咪又係唔鍾意

唔係

佢正正常常個陣唔算好好好靚
但一笑真係不得了

戴志偉和Candy在同一公司工作，可能是日久生情。他們平時都會趁午飯時間短聚，二人非常有默契地前後腳出動，飯後照舊分開返公司，以避開同事耳目。當傳媒向戴志偉查詢背妻偷食一事，他只說沒有回應，被問到與Candy的親暱行為，他就説完全沒有。事後，Candy亦隨即把IG變為私人帳戶，戴志偉和太太育有兩名大學畢業的兒子，未知他將如何向太太解釋今次的事件。

首先你要發現到！

但都要眼大，眼細有臥蠶好似好奇怪

點分架？

係
唔笑嘅我會唔咁同佢講嘢

靚就得架啦

幸福到甜笑啫

望自己鐘意既人 笑定唔笑都覺得正嫁啦

咁唔笑既女人你會唔會中意先？

近排隔離開咗間雪糕舖，新黎咗個女仔就一見鍾情，但無勇氣，估佢應該有男朋友，只好每日行過望兩眼，有次佢除低咗口罩笑，真係好甜 希望你會幸福

男朋友話我成日笑到好似柴犬咁係壞事定好事

咁得意好想睇

去馬啦

唔講男定女，會笑嘅都好接近少少

好可愛咁
係咁？
定咁？

佢話因為我包包面，然後笑個陣對眼會笑到咪埋晒所以好似柴犬

成日笑=易氹
而且經驗話俾男人知,一個女仔鍾意你,多數都會成日對住你笑,就算你明明講個GAG唔好笑都會笑.知道個女仔鍾意自己就自然容易"因為你鍾意我所以我鍾意你."

可能係咁

好好笑

做fd都好啲啦
唔通日日西口西面個啲好咩

係故事嘅味道
巧想聽

想像到了